如果警察願意放下所有裝備求我地原諒，大家會唔會撐佢地

我覺得如果佢地肯放低裝備，表明自己反送中我覺得反而會受萬人景仰

會
唔會

如果佢地真係咁做，我會原諒

一齊比仲有良心既狗知道佢地點樣可以自救

比佢地知仲有得救，加強我地反送中既氣勢
各位狗，而家比條路你地做返人
棄暗投明
放低裝備
加入反送中
保你全家平

比佢地知道市民仲會原諒佢地

棄暗投明
放底裝備
支持返送中
保你全家平安

拎哂裝備企過黎咪支持

比條路佢地行下
我信警察都有真香港人

爬過來

睇咩人 過份使用武力既不了

no,企出黎除頭盔幫大家擋先原諒

同埋一個唔夠，起碼要一班

講真 一定會

推

比佢地知仲有路行

過得黎既都係受萬人景仰

我覺得有一個會開始做嘅話，就會陸續有嚟

唔撚會

但係如果有一個着住警察制服加入我哋去返送中
我覺得會令到我哋成件事事半功倍

除非佢企返過黎我地個邊，否則唔使諗

同埋我覺得我哋再屌佢地都冇用
全部都只不過係一粒棋子
相反呢粒棋子很棄暗投明嘅話
對成個行動說服力會大左好多

依家就係想佢哋返過嚟我哋呢邊

反正都係棋子一粒
倒不如好好利用

我地需要佢地做既只係棄暗投明

我相信佢地肯棄暗投明好多市民會保護佢地

以防秋後算帳(郁過手既契弟始終要死全家，永不原諒）

還我公僕

拒絕當政治棋子

一齊推下
等佢地知道只要仲有良心
香港巿民會支持佢地
就算有一個著住制服過黎都好
成件事好powerful

但再屌佢地都係無用，相反我地要好好利用佢地倒戈既說服力
我覺得佢地倒戈既話會感動好多市民，其他警察都會受到感染，陸續過黎返送中

再出去遊行既時候盡量勸佢地倒戈